其實自學考CFA Level I 有無可能

想考番個CFA Level I
考左又有suitable internships 有無可能入金融界做

係人都考到 冇咩用

真架 我睇到pass rates 40幾％

大學讀咩先

應該大部分人level one都自修.
利申：黎緊六月考,只溫左20%....

美國好多on9去考先拉底

年半自修一take pass 大有人在

年半係三個level?

咁你有冇？

請問點樣年半考晒？level 2 & 3已經要兩年

CFA level 1 其實係Bachelor d野，如果你U讀Accounting or Finance，會易上手
基本上Stat, Econ and Account已經佔一半江山，亦唔算難
而Fixed income 會係相對難讀小小
買本Schwesers讀就可以

3個月讀唔讀得切

有可能, 自修考對上 12月 果次PASS左, 加油

淨係揸住CFA LEVEL 1可以做到咩工?

基本上，level 1 係鳩既
考完冇人理你,因為周街都係
即使level 2 or 3 passed都係冇乜chance
Chartered先會多機會

一日溫2-3個鐘實得架，level 1 真心唔難，係純粹多